{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009329",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160192?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 무명화가의집 게스트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインおよびチェックアウト時間に関する案内事項は次のとおりです。 定員の料金であり、超過すると追加料金が発生します。 追加人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数が含まれていても追加料金が発生し、最大人数超過による入室拒否の際には払い戻しできません。 ペットの同伴入室が可能な店舗でない限り、ペットの入室はできません。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合がありますが、重複予約の際には先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室利用案内は次のとおりです。 予約特典としてIPTV及びWiFiの利用が可能で、客室は禁煙です。 朝食サービスと食事が可能で、駐車場や海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "定員の料金ですか？",
            "answer": "はい、定員の料金です。超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途かかります。イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合がありますが、重複予約の際には先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV及びWiFiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスや食事は利用できますか？",
            "answer": "はい、朝食サービスや食事が利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場や海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "はい、駐車場や海水浴場は近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 370
    }
}